civil 轉行

做左幾年civil 覺得食緊屎 ，civil 仔可以轉邊行, 如果轉做banking/Finance類既工有無機，迷失緊求解答

civil 轉做 supplier ，依家準時放工五天工作，都幾舒服

份工都係 agent 介紹

放CV 上搵工網有agent 搵？

點解咁睇唔開

civil真係咁唔好撈

其實supplier做咩多?有咩要做
可以透露下人工大概幾多嗎?